
                      Insidious es una pelicula en la que el escenario está desde mi punto de vista, un poco mal hecho. Y es por esta razón que la mayor parte del tiempo, te aburre. Después, debo confesar que tuve sobresaltos varias veces lo que es un punto bueno. En conclusión, yo diría que es una película promedio pero que amerita ir a verla, porque por una vez no me dije o pensé que perdí 2 horas de mi vida buscando o esperando un verdadero "buuu", si lo tuve y en varias ocasiones.
        
            